我唔係無試過 我試過安份守己

我唔係未試過，我試過安份守己，日搏夜搏，出黎個gpa都係咁，我試過，但出面班free rider，出面果班free rider呀，佢地識做project咩？佢地只係係wtsapp講句野，拎少少時間，係個slide到打自己個名就可以同我呢啲人一樣grade，咁叫公平咩！你出去問下人，是但問一個人，問下佢地想要ｄ乜野！佢地答案好簡單，只係想要一班好普通嘅grpmate！點解佢地要用成個sem嘅時間去幫人做project呀？因為ｄfreeider係度玩野呀！越hea就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩！！

我比正評 好心支持下

......